前平機會總主任：對警員患武漢肺炎幸災樂禍言論或違反《殘疾歧視條例》及涉民事責任

【警員確診】前平機會總主任稱幸災樂禍言論或涉殘疾中傷 張達明：說法夾硬嚟
立場：

他又表示有網民，甚至有公務員及社會知名人士就有警員確診事件，發表幸災樂禍言論，如有人覺得被相關言論冒犯及受驚嚇，發表言論者有機會觸犯殘疾中傷及涉及民事責任。梁美芬則表示「獅子山下一家人，諗下染病嘅係自己嘅朋友或家人…我覺得要有啲口德，亦要了解法律」，她又要求平機會就疫情成立快速應變小組。

傻傻地
我就歧視

算9數喇你

幾時頒禁制令一定要同班過街老鼠做朋友

前平機會總主任

立場:

束健銘於2014年任職平機會總主任時，曾出席一個有關同性婚姻的教會簡介會，並指示教友以「人海戰術」反對平機會當年就歧視條例檢討修例，他事後被指違反平機會的利益衝突守則，不獲續約及發放 86.7 萬元約滿酬金，束其後入稟勞資審裁處追討並勝訴，惟案件上訴發還重審後敗訴，他不服裁決提上訴，去年3月遭高等法院裁定他上訴失敗。

其實係第169章《防止殘酷對待動物條例》

本條例旨在禁止與懲罰殘酷對待動物。 ... 措施及監管而被裁定犯本條例所指的准許殘酷對待 動物罪，則在沒有給予他罰款選擇時不可將他處以監禁。

曲線話警察係弱智

哈哈

諗下畀人打嘅係自己嘅朋友或家人…我覺得要有啲人性，亦要了解法律

直線

告9我呀 屌你老母

呢d時候就搬法律

藍絲對爆眼手足幸災樂禍唔見你出聲?

收皮啦垃圾

前唔前都一鳩樣，平機會不嬲垃圾

你即係話班武警殘廢啫

睇下志偉叻哥點睇警察喪禮

要告就告左啦
政府最叻

警察對死去市民幸災樂禍就天經地義？

係告得就告啦，我係要黑警死全家個陣開香檳

都𥘅不公平待遇，點算歧視
嗱，我對有冇病嘅狗就一視同仁嘅

哦
閱

平雞會呢屌你老母

該會發言人表示，港人與內地人同為華人，故不屬種族歧視法例的範疇。

屌你老母

算撚數啦

殘疾？
腦殘呀

班popo感染 武漢沙士

防暴警係狗 你可以投訴我了

快撚啲告9我死肺炎黑警

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

正想講
陰公囉 政府認證成班弱智仔

讚

平機會同慈善團體差唔多

死黑警抵撚死

恭喜黑警中肺炎
可以免費享用香港一流醫療
與武漢人同舟共濟
生不能做中國人
死能夠做中國鬼

忽撚咗呀佢

大家唔好歧視精神病人

岸鳩鳩

你老幾呀

笑撚死 拎埋白卡呀苯

關你事？

關你撚事咩前主席

藍屍閙人廢青曱甴又唔歧視 林鄭月娥話人暴徒又唔係歧視
你老母生到你咁弱智又唔係歧視

腦殘

收皮啦！屌你老母！

黑警殘疾

又一向支共獻媚

dllm臭閪瀨共狗，我開多兩支再賀佢

平機會（只限黑警）

原來黑警就係殘疾人士

咁呢個點計？

黑警確診 我想開香檳慶祝呀

周同學果單佢又唔出聲？

有病去睇醫生

笑而不語

好驚

黑警死全家
死完男家死女家

告啦，好想知幸災樂禍入幾重罪

真係食屎大

殘疾

民事呀？告囉告囉

黑警中肺炎
死完男家 死埋女家

話要開香檳條黑警拉咗未

三萬thanks

唔鬧得呀 On99
我而家係鬧黑警黑警黑警
鬧撚埋你呀撚樣

哦

收撚皮啦，班黑警話要開香檳你唔撚出聲？

垃圾

WHO FUCKING CARES!
何已完公開叫女性自慰時候平機會有無告人？
無就縮返入去啦屌你老母平機會

who r u？？？

仲有肥媽

黑警生肺炎抵撚死

拉9我囉 ON撚79

onL79

好撚柒

吿鳩我吖 三萬thx

有前科既賤種

開香賓啊！

我連邊個中都未知

我都唔知我歧視緊邊個

因為周同學已死
所以開香檳唔計殘疾歧視

屌你老母咁黑警中肺炎真係好撚好笑呀嘛

口德村居民

下下搬條法例出嚟就大到我

曲線指班狗係弱智定腦殘先 我就唔係好明
Anyway 香檳唔該

Haha

係要開香檳呀

最好死埋

嘩好撚驚

你都痴線
一早喺學校歧視你啲狗囝狗囡啦

狗你老母

係食屎狗

咁黑警話今晚開香檳又點計數

平機會前主席或已違反基本法第二十七條

香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

黑警抵撚死
拉我呀
On99

咩人中 我都咁開心 就唔係歧視啦

黑警中肺炎死全家, 死完男家死女家, 祖宗18代齊齊掛

死黑警抵撚死中肺炎

前平機會主席連殘疾歧視條例係乜都唔係就縮返入老母個西到啦

收皮啦後生仔搞撚到咁你又唔撚出聲依家講法律？

今晚我地開香檳

喂喂喂 三萬thx
對號入座就係你歧視

告200萬人佢囉

有機會
高唔高得過d狗中肺炎既機會

依條就真係好大機會中啊

直線話人殘疾人士架

梗係犯殘疾中傷 成班狗都冇腦
最緊要人有事

話市民係甲曱又點計呀屌

我歧視佢地全部都弱智

哦 請告

白撚痴，黑警話市民曱甴又唔出嚟講？ 有機會有機會，當自己係法官咁。

或

夠膽唔用個「或」字再講野啦

三萬thx

三萬，Thx
黑警死全家

屌你前平機會總主任下話，你可以做咩？你前咋柒碌

上面成篇野都唔敢出平機會總主任係邊個，原來係賊喊捉賊既束健銘。

甲由算唔算

駡市民做曱甴的算咩呢咁?
一句唔理想就得嗱?

咁撚多attention seeker

ok,收到
popo死全家
三萬thx

企撚開啦退休狗
省返啖氣啦傻閪

之前幾個月 周梓樂死左
有popo話開香檳 你唔撚出聲
成班仆街

原來認殘疾

前你老母咩
俾人炒魷仲咁撚多嗲

佢地自認黑警 狗?!

熱烈祝賀有狗中招
衷心祈求家屬全死

抵撚死呀

on9

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有口德法嘅咩

哦

咁殘廢警真係好殘廢
大家唔好歧視殘廢警

你想講邊個殘疾呀

殘疾中傷 腦殘同智障都算？

傻閪公安

佢暗示做狗=殘廢
行得仲前過我地

正解

前總主任就收皮啦

痴9線，
學人講平等

以為係愛護動物協會

三萬隻狗全部都要中呀屌你老母

同警甴係咪都非法集結一鳩樣

呢條前平機會主任都唔係未7過

曬鳩氣 一早架空個政府就岩

幸災樂禍？黑警中招從來都係喜事，何來災

你都知佢殘疾咁學咩人做警察

大我呀
我好撚驚呀
飲埋枝香檳先

直接認曱甴殘疾？

而家個政府已經腐敗到唔再扮持平公正，終之反佢笑佢嘅就用政府盡所有部門嘅公權力唱你，打壓你搵罪名拉你，亦到唔再扮好人或尋求支持者

我祝福班警察冚家齊齊整整，齊上齊落又點撚樣歧視呀？

班黑警喺度寸人話佢去深圳食海底撈嗰陣又係咪歧視無回鄉卡嘅人先？

告得邊個 on9嘅

低九能

Rule by law

bb仔咩

比d口德啦 -0-0

姐係話死黑警係智障弱智仔

咁都歧視?
咁世界上所有野都歧視啦

杯葛黑警會唔會俾人告虐畜

邊忽殘疾？腦殘？

有種告晒幾百萬市民

殘疾？班狗全部殘疫？

on9
呢條友中咗武漢腦炎？

收皮啦 平機會已經冇撚用
你條撚樣仲要係前主任 咁撚多嗲 返屋企等死啦死傻鳩

前平機會

告到你咪告

殘疾歧視

請問黑警邊度殘疾?
a心
b腦
c手腳
d眼

哦. 我試下屌少啲啦 死柒頭

肺白警

我係鍾意佢哋仆街啊
世界上有邊個真真正正冇歧視啊？
死黑警都話女示威者係雞係自由閪啦
吹啊 頒禁制令囉

試著說 殘廢警

三萬 thx
死清光 thx

我就係歧視 快撚啲告鳩我 告埋我公司唔該

利申：記你老母

平機會執柒左佢啦 淨係幫手打壓

你咪間接笑班狗殘廢

你咁樣我係唔會驚架

最多咪虐蓄

哇原來咁撚仆街 仲要平機會做咁諷刺

閱

我好撚驚

但係我開左香檳啦喎
定你想我去大酒店幫江sir嚴肅默哀

告啦喂，眾籌打官司

真係on撚9

死全家

平你老母呀

推

束生之前做懲教

屌 平機會又attention seeking
可唔可以唔好咁柒

我認我虐畜
黑警死全家

我地俾狗話甲甴佢都無出聲啦屌佢老母

唉 我要坐監了

係要歧視呀
點呀屌你老母

OK
咁直接拎去人道毁滅

吹呀？

我就係要講
告我呀笨

hoball ching
我就歧視 吹?

三萬家庭死全家 thx~

用番張圖

睇下班狗狗 四肢健全
一撚定係弱智

其實好睇喎

On9仔

閲

相反對藍屍言論視而不見

你咁大聲話班狗係殘疾小心被自殺好過

算9數啦

如果佢拎169章黎告我, 我ok既

咁叫人曱甴又點計？

平民開香檳就恐嚇你
黑警開香檳就啞撚咗
平機會幫手製造特權階級 好撚嘢

唔好中傷
三萬殘疾人士

前任就收皮啦
就好似某前行政長官咁
成日走出嚟鳩up

我聽到玻璃的聲音

係咪專登講班黑警係殘疾

On撚9咁你個仆街政府又帶頭歧視韓國人？

我真係好撚驚呀

三萬黑警全家肺炎死

三萬陽痿黑警

on9！

殘疾中傷幾時計腦殘?

好撚驚呀我
預祝三萬黑警肺炎死全家，係既我開香檳慶祝呀

肥媽

孔孟儒學傳統優良
聖言之書世人授受
堂堂儀表非凡卓越
校務管理教界翹楚
董仲舒之再世還陽
無後來者前無古人
恥食周栗風骨傲雪
舐讀情深飲水思源
共濟同舟社會之福
狗吠非主一身正氣

你夠歧視老師啦，話學生曱甴個副校話比黑客入侵，你知啦黑客周圍係

王永平夠話公務員有集會自由 我笑了

但我真心開心喎，開心都唔得呀，吹咩

廁紙

On撚9，收皮啦

其實佢呢D人物有無facebook disclose出黎可以比大家上去問候下?

睇吓邊隻畜牲走出嚟認自己係殘疾囉
民事即係罰錢啦？
屌好撚驚

前總平等機會主任束健銘入稟勞資審裁處，向平等機會委員會追討約86萬港元約滿酬金，去年重審後被判敗訴。他不服審裁處判決提上訴，案件今日(21日)在高等法院聆訊。他質疑時任平機會主席周一嶽基於有違公義的調查報告決定不向他發放約滿酬金，事後作出理由是「獨立決定」，審裁官卻未有處理調查有違公義的問題，要求推翻審裁處的判決。法院押後判決。

束健銘2014年8月在任期間，平機會正就歧視條例檢討進行公眾諮詢，束當時出席一個教會有關同性婚姻的活動及分享，事後被指違反平機會的利益衝突守則，時任主席周一嶽決定不發放束的約滿酬金。束循勞資審裁處追討，原本勝訴，平機會其後上訴得直，案件發還勞審處重審，束重審時敗訴，遂向高等法院上訴。

三萬 thx

屌你老母啦
平時啲狗話女手足係雞之類你又唔出嚟講
係呀我係要笑鳩啲狗呀
抵呀抵撚死
一個奶嘢唔撚夠
30000 thx

咁要佢地自己承認係殘疾人士先有得告...除非整個警隊告市民...殘疾警隊告市民歧視？
告得入，我不止不會歧視，仲傲視全球，世界第一...係世界唯一...仲唔叫旅發局申請非物質遺產，再同世界宣傳...然後傷殘奧運又有新力運，又有新希望

殘
疾
警
!!!

咩殘疾條例
歧視警甴腦殘？

黑警叫市民曱甴你唔告佢？

周梓樂死果時 有黑警屯門講開香檳 咁有冇出黎講野？？

真係禁止幸災樂禍

幸災樂禍犯法了

手足打到血淋淋崩牙唔撚講唔撚出聲, 依家做少少野, 即係護駕, 吖真係吊爆佢老母丫

鄉音婦勇武罵警：習總係垃圾

打小人果d 點算

唔係好明... 佢暗串殘疾popo

收皮啦屌你老母
幸災樂禍犯法真係笑撚大人個口
如果係有罪唔該拉撚左班黑警先
唔好係度選擇性拉
香港真係病撚左
比班廢老弱智高官掌權真係慘過食2舊屎
屌你老母好撚嬲呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我好撚開心呀
黑警死全家

呢張圖見一次笑一次特別係講支那野個時

我哋好𨶙開心 日日開香檳 黑警死全族

近月的社會事件，爆發多場激烈的警民衝突，當中有前線警員於執行任務期間，以「愛滋妹」的稱呼[1]，喝斥圍觀的市民，而「關懷愛滋」亦發現市民對愛滋病仍存在不少誤解。為此，本機構曾發出聲明[2]，對於愛滋病被用作侮辱性言論表示遺憾，任何人都絕不能以愛滋病的負面標籤去欺凌別人。

出聲嗰個知唔知殘疾定義架？

Logic 題目
1. 句嘢係講「黑警」，唔係「所有警察」
2. 如有人覺得被相關言論冒犯及受驚嚇，可民事起訴
3. 「諗下染病嘅係自己嘅朋友或家人」

結論：出嚟告嘅係黑警或其家人？

3萬thank you so much
告我未

大尻人咩,唔好比人買香檳呀,封哂佢

哈哈哈哈 有狗中武漢肺炎呀
三萬thx

咁話希望醫護中武肺，叫人曱甴又算唔算歧視？呀前平機會主任。

呢條友卒仔黎咋
仲有佢有舊新聞係行為不儉約滿酬金都無
總主任又唔係主席
即係行政機關既一個阿head
做乜9比soundbite條傻仔

對人就話歧視
對狗就唔係喇
on9

三萬thanks!
告我呀柒頭

係又點？再黎緊急法禁止市民講嘢囉，橫掂政府最識得玩弄法治喇，禁蒙面法呢單野仲未清算班保皇畜牲㗎。

係傷殘定弱智？

好撚驚

笑死

韓國幾百宗案例 封關
蝗蟲國幾萬宗案例 唔封關

黑警 保護衣
醫護 口罩都冇

邊撚個歧視？
邊撚個不公平呀？

手足嚟
間接串班狗弱智

超 都憨撚鳩鳩 成日就係到搬龍門 收皮喇 夠薑拉哂全香港開心過既人囉

好撚驚呀屌你老母

要求別人有口德, 請先檢討自己做人有無道德

班黑警鬧市民曱甴又點計數

有色眼鏡撚做平機會屌人戴有色眼鏡
笑曬

平機會 = 食屎狗

啲藍屍狗日日屌外國人做「鬼佬」 又話南亞手足「阿差」

你平機會有無出黎吠過呀 屌你老味臭閪
邊個係平機會做嘅小撚心中武漢肺炎

束生

前平機會總主任歧視我個歧視

30000 thx 算唔算攰視？

依家班警察有殘疾架咩？

痴線就番青山啦

下 我跟光頭劉sir講渣

首先要有事主出嚟提控
然後平機會作風就係叫人和解唔好撚告

3萬，thx

最無撚柒用，屍位素餐的左膠社福舊電池。

套用某官的說法。

話妳肥講事實又唔岩，話妳瘦又話抝苦。

禁，平機會想點判呀又。

721我老母話打得好
係咪可以告鳩佢？

冇得續仲要冇埋酬金

3萬，Thx

哦, 藍屍狗咒左後生仔咁多個月 佢條撚樣昏左迷 ?

周街叫市民做曱甴就唔係歧視？

on撚9

前平機會總主任
因收受利益不獲續約的前平機會總主任束健銘

藍屍眼中法律係用黎治民
rule by law

咁樣不舉應該要改名，叫做「充血不足而不能進入女性身體」

不冋平機會劃比黑警管理埋仲好，到時平機會講咩都可以變成法律

殘疾 ? 拎撚咗白卡未呀 ?
未呀 ? 祝你全家肺炎死呀死黑警 !

上到high court咪連筆約滿酬金都痾突

等隻狗死左我開紅酒慶祝ar

前平機會總主任
即係依家係一條廢柴啦
收皮啦屌你老母

屌你啦前主席，黑警開香檳又唔見你講？
on99

哦
黑警死全家
3萬 thx
我屌你老母

唉 對弱智人士又真係唔應該咁harsh 既, 咁全部送去匡智會做野囉ok?

Over my dead body

政府夠歧視韓國人啦
拉自己丫屌奶

殘疾歧視。。。🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
都算佢哋有自知之明啦😂😂😂😂😂😂😂

世成人都係做廢柴係得既

第169章 《防止殘酷對待動物條例》 第3條 有關殘酷對待動物的罰則
(1)任何人 ——
(f)如在任何動物因疾病、衰弱、受傷、疼痛或其他原因而不適宜被使用於某種工作或勞動時，仍將其如此使用，或導致或促致其被如此使用，或身為其擁有人而准許其被如此使用；
一經循簡易程序定罪，可處罰款$200,000及監禁3年。 (由1950年第22號附表修訂；由1979年第53號第3條修訂；由2006年第23號第2條修訂)
告呢條吖笨

鼠王芬真係戇尻無極限 獅子山下一家人你唔攞份身家出黎平分 同埋口德唔可以當錢洗嫁

一家人？人黎，同我拎支家法出黎！

梁美葷，而家我地執家法！

歧視左半年有多
咁你又可以點呀

條友俾EOC炒完重要輸埋勞審，佢啲料都係笑下算

咁之前梓樂走左
班仆街死黑警話開香檳唔撚攞埋出來講
屌你老味

前平機會總主任
收皮啦

30,000 thx

平機會點睇港共政府帶頭歧視南韓人

平機會

班黑警又真係廢柴嚟嘅

收皮啦on99

束生？
畜生？

警察首先要認自己係殘疾先

垃圾平機會

鬧示威者曱甴點計？
講「開香檳」又點計？
唔怕嘅拎埋一齊出黎審
否則平機會請收皮
我

知道了

平機會=中國文化部

北京已經淪陷 ！各地復工必定造成全國大爆發、 大陸人愛吐痰、打噴嚏、隨地大小便、說話多口水多;加上 瞎指揮下疫情已經全面失控 ; 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足/醫護必須做好準備、 政府沒有提供足夠醫療裝備，準備大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

3萬thx
再加黑警死全家

諗下2千幾人失蹤，祼體浮屍，被自殺╴╴╴╴╴，班黑狗早就冇當自己係香港人，冇當香港人係人